石Sir~ bye~

點解無議員報案，石鏡泉煽惑暴動?

都未拉佢

報咩應
咁都算報應